\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
  \setcounter{PfMAlea}{0}%
  \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
  \useKVdefault[ClesExercices]%
  \setKV[ClesExercices]{#1}%
  \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
  \refstepcounter{section}%
  \PfMChoixCorrection%
  \refstepcounter{PfMExo}%
  \tcolorbox[%
  colframe=white,
  colback=white,
  label is label,
  label=page-\theMaquette-\thePfMExo
  ]
}{\endtcolorbox%
}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche]{}% @Difficulté 2
% @Source DNB 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
\begin{exercice}[Source=DNB, Trajet={3}]
\'Ecrire les nombres $A$, $B$ et$C$  en écriture scientifique :
\begin{itemize}
\item $A=\dfrac{7\times10^{15}\times8\times10^{-8}}{5\times10^{-4}}$
\item $B=\dfrac{2,5\times10^{-3}\times9\times10^5}{15\times10^{-4}}$
\item $C=\dfrac{2,6\times10^2\times1,7\times10^2}{0,2\times10^5\times10^3}$
\end{itemize}
\end{exercice}


\begin{Solution}
\'Ecrire les nombres $A$, $B$ et$C$  en écriture scientifique :
\begin{itemize}
\item $A=1,12\times 10^{12}$
\item $B=1,5\times 10^6$
\item $C=2,21\times10^{-3}$
\end{itemize}
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
